呢一排仲有冇自助餐食 同去邊間食會抵d

照計冇人敢
有冇優惠得張渣打卡

Lm

逸東酒店

呢個時勢一定有折

普慶

.